點解無一個記者問柒婆會唔會為尋日 香港市民要跪係條街食飯道歉

點解無記者問柒婆係邊度食飯

擺明問題都篩選過啦

尋日咪有記者問過

尋日記者問副局長 副局長無上頭指示唔敢答
柒婆又唔敢答呀?

li d 問題就預左俾人耍， 問就真智將